其實班友最on9都莫過於係po片上網

你含撚又好，搽忌廉落碌撚都奶又好

even你拍埋片黎打飛機都好

撚有人知，鬼有人理你地咩

玩jer有幾出奇

但衰在擺上網丫嘛，唔好話玩jer
情侶打車輪po上網

都俾班網絡君子公審啦

反正香港人就日日壓力大，你搵到少少位俾佢入都玩大你啦

其實真係好小事 個個人都玩過架啦

重點係hku ? 😂

根本係班人葡萄

係
上次顏你塊面個時 你勁high

我同條女日日係hall玩🚬

道德塔利班無處不在

根本住HALL都日日扑野3P咁濟
係班人大驚小怪
加上又大大隻字寫HKU
咪葡萄撚發作

住hall ,更加多可怕事

拍片無問題
但我唔想睇gay片

如果受害者係女仔
成件事可以變性侵 意圖強姦

恕我唔係正義撚